尖沙嘴 要人!

一句講晒 勇武和理非 尖沙嘴見
遲出好過無出 尖沙嘴見

尖沙嘴見

推

各位和理非們 係時候出黎保護勇武bb了勇武bb要多人啲先敢上水架

勇武bb們如果你仲猶豫緊出唔出黎嘅 快啲黎啦 現場已經有唔少手足啦

要

到咗喇，你哋呢